覺唔覺得m記應該取消脆辣雞腿包

塊雞肉又薄又硬

11蚊麥香雞包都好過佢

咪撚搞我個3號餐

巴打食開屎？

m記最好食既野係佢你同我講取消

還我板雞
點解當年m記唔cut脆弱雞腿bell

唔係出返啦咩

我淨係食3號餐
你竟然話取消

+1

當取消嘅時候又一大班人出呢叫春

脆辣雞腿包好撚好食，好撚正

咪撚取消呀

早就出返啦還你老母
扮到好鐘意食板雞都唔知出返

係幾好食 不過啲包皮成日sip住牙喇好撚煩

之前無左三個包你班撚屌又話罷食？
俾大陸佬賣又罷食
好心安份守己幫大陸佬含柒啦
個包整到點關你撚事咩
你條柒碌咪又係買

本身係好食
變左平餐之後好垃圾

居然講出啲咁大言不慚既說話！！！

你咪撚戇尻啦 屌你老母臭屄

唔撚好取消呀

今日先食完，唔好玩野

你咪撚搞我個3號餐
個板雞咁撚難食我都無出過聲
始終各花入各眼，大家河水不犯井水
但你搞親我個3號我一定同你死過

樓主你都係返印度啦

你都on9嘅

我買樓下果間每次都熱辣辣仲脆架喎